# online directory
Proyecto personal para ejercitar el desarrollo de 1 sitio con varias tecnologías

---
## Fases del proyecto

1. Versión 1 - angularJS 1.5, sessionStorage y Google spreedSheet (consulta)
2. Versión 2 - angularJS 1.5, PHP, mySQL
3. Versión 3 - angularJS 1.5 y firebase
3. Versión 4 - ReactJS y firebase
4. Versión 5 - VueJs y firebase